以後我覺得有必要組隊去記者會門口派問題

屌你老母，都過左四日，都唔好好準備下，有d仲有臉問垃圾問題

1. 點會比佢spin到999熱線爆call? 而家係講緊報完第一次警，半個鐘都無警察，所以先有咁多人打電話。

2. 叫完張建宗道歉，應該問下佢既然政府立場係道歉，咁點解a 林鄭無道歉，無去醫院探傷者，b. 點解警隊昨日三拒道歉，係咪已經脫離政府？

3. 屌你老母仲比佢帶風向去監警會vs獨立調查委員會，訓撚醒未？獨立調查係可以查整個修例風波包括政府，就算現行機制係「行之有效」，監警會只係係查到警察。

4. 問乜撚野政府係咪已經管治唔到香港？唔識問就過撚主啦，你唔通期望佢答：「係呀，我地已經無人信，管治唔到香港喇」。呢d垃圾問題人地一早準備左一張A4紙去答你。

push